\section{Instalación de paquetes y programas desde otros repositorios}
Para instalar Spotify se siguieron las instrucciones dadas en la página oficial de spotify. El primer paso era utilizar el comando snap install, pero había que instalar primeramente el paquete snapd. Para ello hubo que pasarse al usuario root y seguir una serie de pasos. Después se procedió a instalar spotify usando snap. Al intentar abrir spotify desde la consola, en la misma terminal apareció que era necesario instalar spotify-client y venía la línea para hacerlo, por lo que se procedió con la instrucción, y la instalación se hizo correctamente. Para abrir spotify desde la consola solo se debió escribir spotify.



\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/spotify2.png} 
\caption{Paso 1 instalación spotify}
\label{spot2}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/spotify3.png} 
\caption{Confirmación de actualización}
\label{spot3}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/spotify4.png} 
\caption{Proceso de actualización}
\label{spot4}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/spotify5.png} 
\caption{Continuación de proceso de actualización}
\label{spot5}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/spotify6.png} 
\caption{Configuración de actualización}
\label{spot6}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/spotify7.png} 
\caption{Instalación de snapd}
\label{spot7}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/spotify8_imp.png} 
\caption{Instalación de spotify}
\label{spot8}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/spotify9.png} 
\caption{Instalación de spotify client}
\label{spot9}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/spotify10.png} 
\caption{Apertura de spotify}
\label{spot10}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/spotify1.png} 
\caption{Página de inicio de spotify}
\label{spot1}
\end{figure}




